有冇attention seeker?

有冇人都係attention seeker?
其實好想好似其他人咁 好多人主動搵你玩？

好難交到朋友

一班朋友入面講嘢 啲人唔會理你

朋友約出街 永遠唔會問你

有朋友 就好似冇朋友

好想離開個個gp
但整係得個個gp 玩.... 所以就算啲人唔係好理你，都要留低

問巴打點樣overcome?

真朋友要講緣份同培養，加油。

其實我都係..... 我覺得自己好嘔心 成日好似姣仔咁 要所有男人都中意我